點先知自己放低左對方未？

成年半
當年為左大家dse
宜家佢入左ust bba
我就city 自己中意個科
唔知自己仲有冇feel

利申放低埋右

有冇發夢夢見佢,忍唔住睇佢ig?

咁又冇發夢 只係有時stalk下佢ig咁 見到佢變左小小有啲sad

自己點會唔知

開得呢個post 咪未囉

就算佢返轉頭搵你 你都唔在乎 就放低了

好想搵返佢 已經有幾年冇講過野 點開始好

放下屠刀，立地成佛